「最能駕馭紅唇的女偶像」BEST7！每個人的風格都不同...

「最能駕馭紅唇的女偶像」BEST7！每個人的風格都不同...性感致命VS高冷霸氣，你愛哪
一種？

雖然風格不同，但她們真的都很適合紅唇阿！

紅唇是一個看似普通卻不容易被駕馭的唇色，以下幾位是提到紅唇時，大部分的人會想到
的女偶像，一起來看看吧！

# LE
經常以紅唇現身的霸氣rapper LE，女王氣場一出現就能吸引眾人目光！

# 娜璉
紅花+紅洋裝+紅唇三種SET一次完成！就像人魚公主愛麗兒一樣呢~

# Joy
黑髮Joy配上紅唇真的美到不行！每次看都會被九妹驚艷到阿~

# 華莎
有著相較於年齡較成熟的外表，塗上紅唇更是性感指數加倍！

# 泫雅
紅唇的終結者當然不能少了泫雅！美麗的紅唇基本上就是泫雅的標誌阿~

# SUNMI
SUNMI對紅唇的消化力絕對是無庸置疑，在她身上紅唇真的是一個必殺武器！

# 度延
曾被韓媒提到跟SUNMI的紅唇值得一比，精緻的五官配上紅唇立刻變身女神！

這幾位的紅唇真的都超級美麗，還有哪位女偶像的紅唇也不能錯過呢？快點留言跟大家分
享吧！

其實tiffany都幾襯紅唇

我的確世界級

PUS

你呢幾年的確靚到痴左線

真

上面兩位ching真識貨

靚靚嘴仔

好睇度延個嘴唔順眼

張gif又幾好笑

唔撚識貨就靜啦

又有你份

不知幾正

Joy>sunmi>all

jennie.

災